[I/A]Brawl Star 荒野亂鬥 (18) 1001開Post喇-世界賽正式開始

原來舊果個爆左

標題又漏咗個s
應該係brawl stars

我見你哋咁耐唔開post 仲開咗個

咪係囉，邊個上個post 1001，又唔開番post

lm

摘名

新香港隊出現

push

屌第一次pp得15盃

開咗兩個 邊個先係

依個先係

59石 2200 key抵唔抵買

價錢上抵買
但我只會用石買d只有石先買到既野

原來真係唔多人過15場

好多人都話抵買

No offence 但係足球玩poco係咪弱智

邊度有得睇?

點睇
香港有幾多人有

我見人玩得幾勁
但2個隊友一定唔可以係crow果d單發低傷既英
會好難守

講緊香港

LM

大大力推呀

所以問係邊度可以睇到

冇得睇 玩嚟玩去都係嗰堆

可能高手在民間

留名

推

無熟人一齊玩已經好難15 勝
夾開玩都唔一定15 到 其實真係唔多人

根據資料851個先有1個贏到15
利申 14-3

但係街場就唔好啦...

我係街場足球將poco 升上800

個問題唔係poco度，而係班弱智當poco係Shelly 咁用

brawl stars x line friends 精品 聽日開賣

同意
poco 踢波唔差架 好過射唔中人既piper 先

大家集中討論吓啦

又同line合作
唔知香港有冇得買呢

會買mouse pad cushion smart tok

香港買一定貴過上網買佢免運費 好似 緊係上網買

原來買滿120美金先免

想買頂帽
睇落幾正
百零蚊

嘩 shipping 要30日

全黑無咩特別

唔夠120蚊
shipping計重量收錢
兩個cushion smart tok mouse pad 收我11蚊運費 都幾貴

個blanket咁細條 點解唔整大d

推呀

back pack已經sold out

咩back pack?

入面啲美金價嚟？ 咁撚貴？

點樣用信用卡比錢 得paypal既

Line 貨質素唔差既
佢其他產品都係咁上下價錢

係美金，仲要120美先包郵

我想講唔係原價嚟
我條囡係韓國樂天幫我同heal嘅團友掃咗一堆貨
仲有衫嗰啲買 依家仲要120usd先送 +30日shipping

2個背囊已經賣哂

大約幾錢

Btw 已買 又唔識韓文 又唔會去韓國 所以都係係返line買啦

點解仲未有得買Bea 個skin Ladybug Bea既
我有隻Bea嫁窩

10蚊內喇 計返準確啲唔算多
But要120usd先運oversea 仲未計順豐本地運嗰程錢+30日不了
我班團友今日已經收到貨 著住過年

10蚊美金?
真心想知點解要30日 求其一間鋪都做到1星期內出貨

Btw 知唔知brawl stars 韓文名點打

係有啲貴 但終於買到supercell 既野 就算啦都無乜幾可會買

10-20蚊 hkd
有啲差唔多價 有啲貴少少 有啲貴20蚊
襪佢賣6usd korea賣hkd39
正常 oversea 我係台灣網訂衫free shipping’都成個月先出貨

不過官網冇衫手機殼賣 衫其實好靚

你個shipping未計本地運

廿蚊港紙件衫
其他野呢？
衫襪我就無乜興趣
就咁睇襪 都係貴10蚊 可接受既

睇過啲terms q&a 11蚊應該包埋

幾時有講衫20蚊一件
我係話啲野貴10-20蚊

咁一定韓國買最抵屌嘅
But拎到你仆街咁解

呃㗎 順豐狗到時會收你錢 我係台灣網買衫 又係free ship送到嚟又話要收廿幾蚊

經paypal冇加手續費既話好似一樣

咁唔緊要啦 十幾廿蚊 食個m記都唔夠

收我錢就屌鳩line 老母

有女仲可以打咁密

你買夠120?

我見好似無收我service charge

做乜唔夾多個ching夠 120

上面有圖

Paypal post code你打咩?

睇運氣呢d，正常你填得地址送上門應該包埋掛

見無乜人係到 就自己買算
Btw 原來係pre oder黎
難怪要咁耐先ship

無
拉落去有得用信用卡比錢

飛機癲啲 有囡晚晚打到兩三點

line d 野係貴
去apm 果間望下就知

真 佢d line公仔又唔係話特別 真係wfc
唔係有supercell野都唔會買

el brown 個 cushion 賣曬 sosad

el brown 好受歡迎

夜晚陪女深夜打機是常識

佢唔同wo，佢兩三點先開波

佢唔撚洗訓

入我地團就會有代購

有晚三點幾仲邀我踢波 踢左幾場我頂唔順就訓左

因為我成日9~11點會訓一陣等班傻9上線

咁你為咗班傻鳩 都唔見咗5-6個鐘

咁多數禮拜五六先咁夜既
平時兩點先齊人既都係清下匙就算

咁我都習慣左咁夜訓 都已經四五年 無乜野
不過隨時猝死

第朝幾點返工 好快死

等下星期睇下會唔會出新產品啦 今日完左

8:30起身

癲 咁後生玩殘個身體

會完架原來
佢唔寫清楚既

一直在玩命

你番工番幾點

cls

屌你老母原來限時
仲諗住收工慢慢揀，屌

你仲有第二次機會
2nd drop: Apparel, Tote-bags, etc

韓國嗰邊係咪門市就有?

搞到好似啲潮牌咁

樂天廣場先有限時

原來sc都幾大細超
真係有英一個skin都冇
最多skin又係邊隻英

計出得最耐又冇skin既話
pam肥是原罪

計當地都限時...shit

Bibi都冇skin

brock

官方都唔記得咗pam

會唔會官方想remodel完pam先至出skin?

啲角一升到500後 打街場真係食得屎
rosa本身600幾跌到落530

好慘
我知呢3隻都冇skin但佢地出左都未夠1年所以可以理解
但pam......

計短時間出最多既話應該係carl
未夠1年已經有4個skin

世界賽 香港區先得兩隊報咗

迪基巴同飛機巴你哋兩隊？

唔係 佢地應該未報

邊度睇

今日pp,用bo sp1都係贏得1場
3場有兩場對面都冇bo
其中一場領先緊5分,隻bull都要衝上去
最後輸埋

其實跟住bo贏左9成

報咗名有得睇

用bo係基本 左右線 piper brock Bea gene 是撚旦一隻
分三線打 有大清草 互射

Bea 依個場都可以硬食Shelly 同bull ，遠又射得死人，一定要揀佢啦，加隻piper 或者brock 清草，冇得輸

推post呀

咁好對面冇bo
有bo嗰一方理應屌打

睇技術 大家都係鬥射 坦byebye

幾多分

而家得561

大家做咩唔討論啊

?

咪撚煩

有冇人帶我打PP

幾盃

6百幾，得返一場未打

聽日睇黎有新英/skin

如果係英呢隻應該唔洗抽or綠/藍

無玩一排做咩改到行得咁慢

用緊8-bit?

有brawl talk 姐，要等多幾日先會出，想佢出skin多啲

希望會出新mode，新英，新skin

幾時先捨得俾skin肥婆

你而家去左咩團

同問

咪同你同一個團
我改左名

想問he死你既團友有冇人缺人一齊打pp
同埋你地其實有冇gp

改左fxxk the popo

有冇巴打有報咩 社群盃 個人賽

幾時開打

有冇消息

有個wtsapp gp for heal的
band description應該有

明明bs 個畫風都OK呀 但係有Frd覺得好柒所以唔玩

畫風夾硬講算比較𡃁仔向
睇下你個fd 幾歲啦

岩岩小號比你屠左

咁搞笑
唔怪得有d 場明明對面盃數唔係特別高但好似咁鬼難打

有場pp 我地 mortis shelly bo

原來撞pp
呢個場有mortis 隊友未打都輸左一半

我地fd玩野簡黎試下姐
不過有隻帳都無英 焗玩shelly
本身想試tara但隻ac未10lv 之後就鳩簡左隻mortis

我小號需要人 一唔一齊打 有正常concept唔好同我講大草場一定要跟鷹眼行嘅就得

可以夾下
如果適合，下季開始組隊
我係琴晚入he死你gp果個

我冇入he
Heal hea群我都有

咁邊度俾ID你

唔怪之搵左兩次都唔見

原來呢個就係你

今日打，準備開波啦休閒組

呢到咪得

.....我見大家都咁神秘以為呢度唔講得

#GULGG99J

係我，想打PP上1000杯
之前兩次都9百幾
贏多場就1000😂

Push

上位了

高手驚俾人煩住先唔貼

我都係上過一次

今季又收皮

好彩我唔係，唔洗驚呢樣
btw我應該今晚會長on，有時間組隊打下pp以外既試試

季季都係97x - 98x完
總有一兩日3v3 冇贏過

邊到睇 點解我好似冇消息

咩黎架？有得教番？

我以為你用緊某一隻行得慢嘅英

好似好多無玩一排嘅人都有依個感覺，唯有習慣下

乜原來有分3個群咁煩

唔係高手都驚，成日有人邀，但係睇名唔知係高盃定低盃，驚比人伏

星光得番兩日

最後一日應該係take down

今季前面冇出過首領戰

分身唔齊角又係幾煩
我個分身連一個sp 都未有打唔到pp

係
上季後又係呢個垃圾mode,屌

我諗我小號得1隻10lv應該唔會打足全部
之前排街場，打一個好空曠既搶星場
有個隊友得隻bull係10lv
結果根本係3v2
我諗另一個隊友應該都好無奈

頂 睇到了

同dr同組打

我個fd就係咁
之後拎人地隻ac用mortis troll鳩我地
不過輸分比巴打好過輸比其他

4點鐘brawl talk

又有新英
BEA同MAX都未抽到

可能10k 盃角呢

原來分3群

而家係咪太陽神打骰?

你有冇衝幾隻上lv 9先

加左你fd個cyber

企鵝

忍者bibi

bibi skin

更新完有3個 mega box

佔地mode?

反正都係coin

咁快說穿

隻新英個大好似冇show出黎
好似聽到佢講係召喚形

Lone star take down

出番送禮mode仲正拉

呢兩個垃圾mode終於收皮

sorry巴打

我講緊個人賽

巴打都有報?

個人定組隊

BTW呢家開細箱

d入場卷 寶石 難抽咗咁多

開廿幾三十個 一粒寶石都冇

入場卷得4張

on99

好撚嬲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

得二萬幾條友15 win

計埋d分身、代打可能可以除番2

Take down 係打機械人？
無左點爬分呀⋯

?

add你fd關咩事
見你同3m一組我應該記得你係邊個者

樹熊唔用都要買

Bibi

幾時收皮
呢個垃圾mode根本唔應該存在

差唔多

好似話企鵝大技係放塔生仔

好醜，好似QQ
有冇人知我講乜😂

係
類似CR野蠻人屋果種咁
但聽佢講好似係間屋都有個攻擊範圍
敵人入左範圍先會有兵仔攻擊

巴打年紀都唔細

下我覺得幾得意
btw佢好適合出line friend個西裝阿叔skin

Pam又冇skin

唔細喇80後

不意外連得換色skin既piper同tara終於都有新skin既時候
pam件XXXXXXL新衫仲整緊

岩岩一齊打既兩位

冇佢既碼

😱原來另一個係佢

敵機可惜

睇黎呢關都係睇運

隻新角幾時出

ching 贏左?

加油，已輪

贏完第一輪當贏咗

不過我都係好彩

你咩團

不過我 見初賽第一場好多人冇報到

得4條友打好似

可能六點真係太早

冇入

總盃得14000 冇人要

入唔到團

3打3團體賽都冇報

通常都brawl talk3日後
好想用，好得意大技應該都好正

有人解包咗出嚟嘅示範，大招幾得意

嘩屌召左出黎可以全地圖咁行
放自己屋企位咪煩撚到pk
直接用gem買再開箱升爆佢先

今次skin幾好，有唔撚係掛熊

為左澳洲大火而出
好似話全部收益捐晒去

如果座塔唔限時既話真係煩到仆街

冇地方入可以入黎坐住先

完

第二輪打咗五場

一場第一都冇

不過好多高手

今次我果組出線果個冠軍

投擲 piper果d收皮

入咗

佢最尾4能量木桶打 7能量木桶贏咗

估唔到

對家失誤

佢初賽最後贏果場都係木桶，同人唔同命，我有場第2都係木桶

我初賽都係兩場木桶贏

跟住頭先都有出咗幾場木桶 唔夠做

決賽多唔多bo?

我頭先偷睇前面d人玩bo好似鬥到尾攞第1機會細冇用到，
就用左木桶碌走d地雷

Push 好期待新update

屌佢d兵仔仲要行得幾快
雖然低攻低攻速不過勁煩，仲可以幫你check埋草

新英睇落幾勁
隔牆都打到
個大技又好有趣

頭兩場都係bo贏

都係keep住每場三四個bo

打到越後越少

BTW 你本身點偷到前面打

你本身有佢地fd?

有幾個有add 對番時間準時入場

另外有個係台灣youtuber都可以睇到

係邊搵巴打一齊玩 好耐冇玩唔想單排

我都有睇過佢d片

BTW 巴打你pp同開固定班底打定點??

同埋有冇tg谷

感覺係地圖zoom遠左所以人睇落行慢左

pp 我地目前夠2隊人，好多都係冇上水既人

你留意住睇下有冇第3隊

tg冇，得facebook，緊黎可能開個discord掛

fuckbook係咩

同團同名，介紹入面有

喺夠電情況下 想問下下面邊隻優先lv9比較好？(錢唔多）

彈射
Bibi（第一常玩）
Tara
Darry（第二）
Carl
Nita

今次出d skin 咁靚，
搞到我想課金買晒佢地番尼
我最鍾意Heroine Bibi

唔係成日有d老屎忽抱怨想課金支持都冇途徑咩
there is

Darryl 泛用，而且兩個sp都有用

你地最想買邊隻skin

bibi一直都有FF拎劍既SKIN

Nita/Darryl

平時冇買開皮

不過今次會買熊熊

樹熊必買其他觀望

嗶嗶超型仔，抓大劍

禮物mode會唔會出番

我都係~ 又可以有skin 又可以做善事

Bibi（第一常玩）
Nita
Darry（第二）
Carl
彈射
Tara

bibi 兩招都有用，以兩招都有用 + 泛用黎排

冇途徑係佢課果d箱，但你中哂人係冇用

想要既係純石pack

純石pack好少出不過佢出到我想要既skin又唔夠石都係焗住正價買石

一直就係咁好難課，之前出過次多石pack，一係唔出一係貴到

季節性出，同埋一次過要你課好多粒gem

總結曬上面巴打們
我決定：Bibi>darry>nita
Bibi新skin太型 所以擺佢第一先

Bibi新skin真係好型，唔知大招會唔會有特效，有就正到爆

真係超正

口膠會唔會變劍風

今日pp得1, 6, 7

167

2 3 6

用咩?

尋晚見你比賽堅持用bo

crow

比賽就是但showdown都係講運

尋日比賽撞正細佬其他game放緊裝 搵緊錢 完全鳩打

下季再努力

同埋下季無take down lone star 唔知會點

係就正
不過我覺得只係變左粒電子化既泡泡

好快同呢個垃圾mode講再見

我比較想佢pp移走埋showdown
因為都有運氣成份

有咩game搵錢?

唔係pp 有我都唔會玩solo mode

比賽好似玩獵星反而好d

雖然都有講運

下次係幾時

上季同今季隔咗幾耐 有冇人記得

玩左3星期 終於8000盃
spike升到9lv等抽星

3星期，8000盃

依家好快姐

而家一日一隻500 基本野

新skin除咗tara80其他全部150，唔計熊仔
另外piper新skin好撚靚

邊度有得睇

你點知的

睇左，Piper 新skin好靚，成個公主咁，冇錢課金都一定要買

聽講除左nita其他skin都150
molamola

tara80

Tara 80gems only

子彈變左粒心?屌點忍

好似突然之間del左片

咁都好d

子彈係第二張好撚大粒嗰個，粒心係射中就會彈出黎

咁q大粒

課金買啦

巴打有cap低好野

希望會變返正常size咁大粒子好唔慣
除非會buff粒子彈個闊度

射中左敵人仲會化粒心心出嚟

咁大粒點睇住黎避係真既一定俾人屌啦

應該得個樣，但樣大但實體細啦

或者未正式，到時會細番

就算要課金，我都一定會買，太靚女啦

終於中埋隻max

好想快d用p先生

碧兒 星二 無敵1秒變0.6秒
達里爾 護身鋼圈 3秒變2.5秒
麥克絲充填削弱25% 傷害250變300
Max的大招Buff，如果隊友1秒內靠近自己也能獲得加速（你也可以開大後衝向隊友給他上加速）

Max就嚟buff，buff 完應該有啲用

防守反擊

好事
我第一次有一隻英可以完全冇心玩

其實bee招一星輝係點？
佢第二次攻擊唔中敵人就keep住蓄能係咪有次數限制？點解有幾次明明冇打中人但都冇咗蓄能

冇限制
可能你打中箱/機械人/召喚物

好似只係下一擊射唔中先會充
連續射唔中兩下就會無左

下原來咁廢

係，喺試用度試咗了
keep住個充能剩係得一次機會

有邊個已經決定咗會買靚靚Piper skin?

sp1 不嬲都麻麻 周街都sp2

因為就算無限充能sp2都係屈機好多

而家sp2勁者，nerf左第1招就唔同

佢原意都冇諗住sp2可以惡到打中、近戰

本身遠攻sp1多1 次機會係ok

0.6秒都應該好用過sp1

無得比你sp2贏在對線有容錯率 有d位仲可以因為個sp而向前硬打
加上識玩既唔會亂用第2粒彈 唔識玩既比多粒你都係唔會有用

暫時點都2勁好多，1會唔會bountry 有可取既位?

不過諗諗下如果要sp1咁對射點解唔用番piper

除非果場出哂兩隻

就算出晒2隻應該都係用sp2
bountry保到一下命勝負就隨時唔同臭西bea仲要唔只保一下

睇佢點buff 1 ，2最多減時間都係差唔多咁

1如果改打中後充能兩槍又好似太勁

Bae 0.6秒夠唔夠打多下

唔夠 佢上彈要0.9秒

成招改成充能攻擊加速度仲好

容錯果度真係好重要，sp1比多粒彈又有咩用，你估射兩次就中到咩

佢不如直接nerf sp2， 無敵時間冇得充能，而且原本有充能都會冇咗

謝巴打季尾帶我突破1000盃

nerf就nerf硬，但1唔加強隻野應該會降番1-2個grade

邊個

咪你

認錯人？

下季championship 改左做4 敗先完

佢發現門檻太高

真係認錯
原來係樓主

佢跟足CR嗰套黎整

最後兩日跌左70分6弟變頭30名

Pp 第一場係咪又係礦車場
定其實個次序係完全一樣

我相信今日會更新

係....
但唔知佢咩次序
上季出左2次lone star 0 takedown

終於中legend

恭喜仲有2次體驗中傳說既機會

Leon用gem買

礦車隨機性比較大唔知點解比賽同pp都咁鐘意出

咁要打定key

8bit個skin好似300石....

機械野成本高d

之前bo crow

好似150者

但尼條片又話賣 300

應該300
150 係piper 果個

唔緊要，就算150都唔係買佢先

你會買邊個先

應該唔會今日啦，d update leak都未出晒

唔好同我講呢季pp仲要打多日takedown or lone star先更新

bibi

如果正價都係bibi 同 tara，其他等特價

其實個regional qualifier係幾時打 好似無咩消息咁

樹熊nita 300?
Tara 80
其他150？

病毒8-bit 300
Bibi 150
Tara 80
Nita 30

我都唔鍾意玩礦車場

1/25

準備入手nita piper

好玩，未到最後一刻都未定到勝負
硬係有啲傻仔會撞埋去架叮叮叮度送石

Ching 有300石咁多咩？
Piper 我都想入手，好靚女

我有523石
諗緊買唔買8bit好

用開?

樹熊得個模組點會300
雖然我諗打住做善事既牌頭都會好多人課

用小號玩可以睇到好多車禍，好好笑

你課就有架啦石呢d野

唔係 但買左就自然變用開

8bit可能因為隻英本身都係電子關係
d子彈同大技睇落冇乜點變

同感

8-bit 個skin都不錯

仲唔更新
今季pp俾我見到lone star同takedown我立即屌你老母

嘿! 兄弟
40 分鐘前
影片補充：MR.P 是神話級的英雄哦！

我估應該仲要打埋今季

第一日pp 已經連續match 同一隻7k 盃三場
今季hea 打算

heist 有冇咩攻略 係咁輸

但打埋今季的話都2月佢又話1月更新黎既

一星勁好多

做咩街場

今日出啦，神話都好難抽下，早知道就儲多幾個箱

大佬唔好咁痴線啦，搵人打

line collection個度 有衫同袋睇啦

我覺得全部都麻麻地

我剩係識守唔到果d位就直接上埋去攻鬥快

幾時update?

分身 搵巴打一齊排

冇乜角10lv

得里昂 塔拉 奶媽 摔角手 shelly

嚟緊會升熊熊

上季正身結算10xx分

今季暫時兩日全勝

有冇巴打可以carry我

睇返飛機之前分享嗰啲心得 佢有講幾個重點 睇吓夠唔夠快搶血 唔同角色之間嘅攻守優勢等等

我直接買再開箱開到9算
好得意

模組都整好埋應該今日啦快快快pls

牙膏未吱晒應該無咁快掛

新ui skin 英
連loading畫面都出埋
應該係今日架啦

heist 睇角色好重要
如果你唔夠對面高輸出多數都係打守壓入去
高輸出就可以打換血

分身一隻lv10 都無

多謝提醒望下先

買ac

我都係買番嚟

得返衫同袋
本身想要el brown 枕頭

巴打邊度睇有得買？

差個hot zone 牙膏未吱

屌係wor.....
等唔切啦

嘿! 兄弟條片最尾係話今晚

#960 reply睇返
街場就節哀順變 呢d mode好難1/2排打贏3排

街場無俾3 排炒已經可以還神 真係差好遠
除非3 排係3 隻7k

希望係真熱菇熱菇

呢個觀念唔錯

有無人有興趣收封頂AC

How much?

今季pp頭2日全勝,192分

其實市價值幾多

我同fd買

之前有個巴打有po個網出嚟

不過我唔記得咗咩網

同朋友買好似穩陣d

我都唔太清楚
本身個帳係你自己嘅？
齊英？star power?

自己 齊32英 SP
有獨立email

頭幾日好易match到d冇咁勁既人
之後就打撚死你

89石3500雙倍
仲唔係更新先兆！?！?

艾米打圍攻戰 真係好op

範圍大又痛，又可以封路

抵買?

抵
平時有優惠都係29石1000雙倍
不過個人唔用石買呢d等skin出

未齊人未齊電仲爭好多野既巴打絕對抵

我抽剩兩隻傳奇，4隻未9LV，另外嗰啲已經9LV但得一半有SP

未有update

你想賣咩價位？

這個彈射皮膚頗吸引想買

129兩隻? 抵到

我諗大約二千你會唔會考慮
有意留tg 價錢可以傾吓

bs account 200都賣唔到啦下嘛

我唔知市價
幾百蚊我留返自己玩算

所以都係靠自己打上去算

咁應該唔只咁少既始終全封頂黎講
玩左差唔多1年，課左千幾蚊既我都未做到

課金
有米

都係課d 3*4*5*優惠包姐
除返開一個月都係舊幾兩舊水，碎料啦

痴線 有巿㗎
800到喇齊角齊sp
你估易啊

我同你差唔多 都係課啲優惠包

100石買到2000
而家89買到3500
當佢2x超值囉

Rico同Tara買SP 1定2好？

你唔好咁串喎

如果仲有skin嘅話 我諗起碼千五蚊起跳

千五以上我先會賣

利申 果陣用500蚊同個fd買咗個得4隻10lv角嘅帳

原來有人買 真係唔知

你課晒啲禮包 講緊玩咗成年都未必齊到角/SP
點會冇市

以泛用性黎講
2個都係2好d

咩fd黎

對比返CR d ac就真係冇乜市
全13lv卡咁難養都係2000左右

佢個帳都有唔少skin

佢都課過唔少錢

我又唔係好知價

不過買完冇手尾跟就由佢

純粹覺得隻game 個玩法唔係自己升上去無咁吸引姐
同埋唔似其他課金驚咁一有邊隻就可以屈死人
呢度俾晒legendary lv10 你唔識玩一樣收皮

同CR一樣只係買個養成時間
不過BS冇10lv英個遊戲體驗都好過CR好多

有無巴打可以Carry下

快d更新啦

最後一滴牙膏都擠埋了

新mode 應該tank 玩晒

Spike 終於 10Lv
中左第一星

希望今日出啦

擠完牙膏好出啦

屌 唔記得睇line friends

最後 買得一件hoodie 同 leon 袋

合理啦，時間 + 個acc可能都課過

係
自己打上去先會熟練

一係就lv10打勁人隨時玩壞手勢

一定課過喇 比你一年唔課 齊角齊sp係唔可能

幾時更新

玩咗一年幾都未齊sp

肯出未呀，都就嚟過年啦

快啦

應該真係今日啦掛brawl talk既內容都講晒

肯更新未呀

第一次咁期待一個更新

係所以大家唔玩 可以當做善事送個acc比我
多多都接收

仲未有更新？

都係冇

清定key

9000血Frank加多隻Poco

屌 點解星光結算完都冇得用星幣買大箱中箱

你地早兩日有冇得買

要賽季完先有

仲要玩個鳩mode玩到幾時呀 更新啦

i see

thank you

最鳩係take down+火箭

係咁炸飛 仲要燒住

最煩係呢個
要避飛彈就要走到勁遠打唔到boss

有冇人知邊個買賣遊戲ac 平台比較活躍

第一次想入唔到game

有無tg gp?

打飛彈mode 我一定用bull 其他太易死

app store update 都未有無咁快啦

外國應該冇農曆新年放假呢回事?
咁可能真係要初3.....屌

Facebook封面都轉左，仲未有更新

重有5mins維護！

30分鐘

正
屌又要夜訓了

有更新了

係咪架

今次熄埋ser冇假啦掛

更完

6個mega

第一個mega箱即出

開埋其餘5個箱已經就9lv

你就好，唔中

都好啦，隻max 因為咁上左去

6個都唔中P

新update 好正

開6個都得coins

公平咩

彈左一次GAME就入唔返

第1個中真係好惡
即刻後面果d升爆

細 中 大箱中嘅機率一樣？
係咪應該開哂細 再到中 再到大咁

好爽

如果升爆哂就係

如果未升爆就隨你

4個mega
第2個開到penny sp2

同新英冇緣

BEA之後都抽唔中

兩個ac都係，12個都唔中

百幾個箱都唔中
有咩平台好介紹去賣AC

6 個空氣箱

今朝個pp 唔係showdown 黎架咩
而家變左gem

係，強行轉左
要reset就re埋次數啦

新mode用邊隻最着數

話口未完
抽埋colt sp1

每次完場結算完都彈GAME,要重裝先入得返
有冇人同我一樣?

岩岩用嗶嗶贏左場 打走對面
Shelly bo 奶媽都ok

主帳買完企鵝跟住用送既箱升爆
主要副帳送既大箱抽中企鵝
其他代打就中錢中石only乜英都無

用poco sp1再加上面得唔得

召喚物嗰堆打陣地戰都可以

我都係,應該an機版本有問題

我an機冇事

咁睇黎我同佢係被選中既細路

Poco sp1 搭隻frank

我LG G5

我用iPhone 玩

吉恩邊個sp比較好

中bea

屌一樣

6個箱乜都唔中

新英招大都幾撚煩

無貨acc得150石
都唔知買樹熊skin定留黎等rosa skin好

到底啲人知唔知新mode係要入圈先計分

串過馬撚

唔講招大
普攻都已經好煩 難避到

新skin呢

咪有Nita

萬幾盃真係多高分低能玩家
打pp gem, 執夠gem倒數就好回防啦
係都要貪勝繼續追住人打, 結果俾對面team一下唔該反擊成功
追上去幫手又唔係, 守又要2v3隨時對家有大
真係激到唔屌佢老母都唔得

仲要貪勝嘅9成都係啲脆皮角

依家既萬幾盃=之前既6 7000盃左右

2
gene本身都唔係有大就即出既類型
時機未到既時候可以增加輸出令佢更煩

350石買隻企鵝，值唔值?

正價
個人覺得買得過因為隻英真係好正

隻英幾勁
普攻又快又遠又闊仲要可以彈牆後

吉恩個sex partner
el primo啦 又粗又大又壯

企鵝放大技係屋企真係好煩

低傷既英真係會崩潰唔理佢又唔得

送既第三個箱中左Mr. P

SP1 改左回400血之後,而家除左SOLO我都用SP1

我係除左duo，其他mode都係用2

CR已經有新年pack課
BS仲未有

之前咁大隻王都唔識打打人，入圈對佢地黎講太難

你夠錢咪值

睇隊友，果關 / 選角都唔多會走埋一齊既就2啦

街場用1可能會引d仆街過黎糖痴豆

對住penny jessie tara 一獲熟

放心啦實有不過冇CR咁多

急不及待想用新英係bounty 全草場玩玩了

每打一場都要重裝
裝左十幾次啦

肯定煩到pk成日無啦啦有隻細野走去你隔離hey hey hey

好鬼煩

仲要遇到D仆街隊友累輸,又要再重裝,特別嬲

有無人玩？

新mode用肥婆喺中間放塔都幾屈

新英屈撚到
企係D野後面都無用 行得又算快
愈出愈屈 愈來愈唔好玩

應該好快比neff
放一個向屋企就永久都唔洗放🤮🤮🤮🤮🤮🤮

招普攻仲可以當低攻版Penny 咁玩
又有得穿牆
希望用佢可以抵消到同隊無Bo個劣勢

次次新角都係咁架啦
過一排等班課長爽夠就會nerf

其實我覺得依隻出得幾差
大絕多數用黎補番普攻既問題
例如
牛佬射程短, 可以大絕沖前射
大隻佬都打得短, 可以飛過去打
3拳佬可以減傷行過去
之前新果隻第2炮超痛既英 大絕減速 令普攻易中D

但係 依隻 2招野有咩關係, 唔開大絕都可以單打到完場

抽唔到冇得討論

就咁諗咪佢怕俾人埋身咪俾個超肉盾大佢
企鵝打埋身同poco 差唔多

課左新年買新英 爽

食雞場屈到癲左

放太後冇咁好，佢第二隻會黎得唔夠快

咁唔係隻隻都同普攻有直接關係既
佢既大技可以嚴重打亂對手節奏，一般角色要打死小p都要2發

poco 要3 野 簡直係惡夢

笑左

課完$38 唔中

冇彈GAME啦

仲係彈喎

可能係內存太少
係咪少過1GB?

Jesse同penny都無關啦其實

係呀,原來關事?一陣del野試下先,thx

最撚on9係就草到一分個陣
佢走出圈

咁我點擾敵唔被人拎分都無用喇

維護，希望每一個模式又有key

見光死

幾時出piper同bibi新skin

通常係換版本先會咁
呢d bug維修應該唔會

地獄列車

Ching 都想買Cupid piper skin?
我覺得好靚女，成個公主咁
但要等到情人節先出

bibi應該聽日
piper就2月14啦我估

好快喎

係咁玩 今日送箱+ 新年Pack 兩粒星中曬

內存同del野無關
Ram呀講緊
我當年iphone6玩cr都係咁

幾個箱中左加埋送嘅mega box就9lv咗
大把存貨留返下次抽新英

有無人玩

入唔到ser既

係RAM我就講RAM啦

一個big box同一個brawl box就開中

仲未開到，其實勁唔勁？仲未遇到對手用

暫時都唔係好慣佢嗰個攻擊模式 玩多幾場再話你聽 不過佢大技可以不停出兵真係幾煩

TARA 個LUNAR SKIN好似幾正

個人好岩胃口
已經玩到600盃

唔錯啦
可惜大技同個分身都冇變特效

大技掉粒水晶出黎當變左咖啦
唔知會唔會特價

個旋風...

細箱都中埋

你班友

個待機動作都已經抵買啦講真

我見80石先照收貨

買唔買好

以價位黎講算係咁

我得150石 ，但想要Tara 同Cupid piper 皮膚

咁留黎piper會好d
至少肯定piper改既野多過tara

課唔課金好？
當新年送份禮物比自己

rich

買咩

買左
好型棍

我就一定話課佢老母既

Bibi把劍幾時先出

估聽日

咁我課嫁啦，難得心頭好

$38新年pack

睇你鐘意咩啦，睇開遊戲王大既tara走唔甩

但等黎緊兩日睇下抽唔抽中先再買

點解我個新年pack 158咁貴

課啦百零蚊
對上一次課已經係上年新年

嗰幾個新年skin好唔吸引

等緊入手bibi skin好型

我果個都係

我諗佢平時冇課金

所以專登出個平d比佢

早晨

我 ID ,11000杯，搵人一齊衝pp

有無手足知咩事？

係大陸？

香港呀

試下轉推坂道 可能就ok

點解一排位血戰活動就會彈game?

我直頭扣左錢之後卡住
要restore iPhone 要收到

AN有更新

有無tg約戰群

不如開番個

轉左9年

btw reboot iphone之後得左

bibi把劍仲未得

機甲入侵玩mortis 係咩意思

性格活躍型，愛好動，喜歡戶外活動

whatsapp group 都得

請善用組隊功能

快開group

你哋講咗好耐啦喎，仲未開㗎

469
幾耐冇熄過電話

可能睇錯mode

TG 定 WHATSAPP?

組隊打PP

開個free blue box 唔知點解變左開5個 係咪中左bug?

之前tg有人開過，不過走左

重開啦，交流心得，
難得我地咁有心

我開吧

睇直播抽skin 但不了

我比人扣左兩次錢 fuck

mr.p越玩越愛

仲未抽到

有種講唔出嘅好玩
好煩膠又好得意

香港地勤
俾人埋身點自救

打到牆後就是爽

如果係bull 木桶嗰d埋身，可以即刻出個基地擋，連埋即刻出黎嗰隻兵可以幫你接6000傷夠消耗晒佢地d彈
有大既shelly，rosa，el就認命吧

仲未出skin

我把劍

幾時先肯出

用寶石買ticket係咪最傻豬

sc

係
d活動其實好悶下我儲儲埋埋有700幾張
連打6場20劵頂唔順，好悶

以前未齊會買卷買double快啲升爆
依家乜都齊哂剩係打一場算

買飛仔性價比最高
睇你齊角齊sp 未

開左百幾個箱都無max同MR.P

同你一樣，不過係開三十個左右

mythic 好難中

MrP依家頭五勁喇 屈機到
咩mode都出得 屈機到痴線

同意隻人唔削座塔都要搞搞佢

今日亞太grand final 場siege都係屈Mr P
唔係 其實咩場都用得 隻小企鵝太撚無敵

打到入final?

小企鵝要兩下先清到一隻（大多數英），比佢搞到無子彈射對手，唔射小企鵝仲會不停遠攻你，煩膠到核爆

我睇賽事啫 香港玩家唔入流喇

點睇？

Spect 有加好友先睇到 Ac第一
Coupdeace 第二

香港其實唔差
係無戈班人咁多時間玩同練姐 又無電競公司背後support

d 企鵝仔攻速仲要唔低
少血果d 角好易俾佢搞死

有一排無玩，免費出兩隻新角 邊隻勁啲？

比起佢d遠攻
d企鵝仔把聲更加煩

開左3百個都唔中mr p

喪鐘響起

5x細箱加7中箱加6大箱既結果
結果係6個免費大箱冇料到，中箱開到尾2先中新英

中箱好難儲 可能因為我淨係玩showdown

其他mode清完key可以即走㗎嘛

你幾唔鍾意個mode都好
點都贏一場先啦
玩晒全部mode 2日就1個中箱
你要10日先有1個

呢隻game 個 matching system 愈搞愈衰，一定連續比幾鋪on9 隊友等你輸翻幾場先

玩足球會玩到炆憎

依家阿豬阿狗隨便打都有600盃
佢每季時間又短
除非你好肝咁隻隻季季都衝1000up
否則一完季重置完盃數
排街場又遇返呢d人

足球幾有趣呀最鍾意d隊友own goal然後大條道理打鳩佢

我唔覺max 有幾屈

講緊mr p

650以上明顯正常好多，除咗某國同雙排高帶低之外唔會再有派膠行為

同時官方search 好難用到，每次都揾唔到人

仲未出想我嬲？

好似要有份送skin既實況主都抽晒獎先賣

1500 star point box 中

嬲

鬼唔知Mr P屈咩
咁上面話次次有新英都係咁嘛

原來講緊依句

其實新角屈都係由Rosa 開始，max 係特例，而且仲要係特別廢

點解我次次開Mega Box都乜鳩都無？

上次15勝果個打緊未?

有錢

利申：一樣得錢

咩mode都要玩key啦最少

好似完咗，你要追返post 搵返迪基巴講果個結果

最憎玩heist Ball都要局住打

有冇link

依個每season 每隻升到600杯拿star point

Max唔廢 用得唔好啫 加上max依家痛咗又多彈
架仔四強 ball game就係用max+Rosa 硬爆入波
你話勁唔勁

推，大家快入whatsapp 群啦

依家Max用邊個SP好？

其實bea個sp2 nerf左係咪已廢左
Sp1>sp2?

如果今日仲未出 我就射落海買2個大箱

2

Sp2勁

Bibi終於出左新skin

即買

型到

呢隻game係咪冇支那人

點會冇

要買

仲以為冇中國ser會冇乜支那人

嗶嗶皮膚

改高左傷終於可以做下刺客
用sp2都夠回彈快

都係2勁d

仲唔買

街場好多人用利申已買

差廿幾粒石，
啱啱先買完忍者Tara 皮膚

皮你老母膚咩支那仔

佢揮劍果下，同埋大技嘅特效，都係行像素特風
好吸引

可惜攻擊仲係揮棍音效
冇變劍風聲

想問下10LV技召喚出黎嘅人仔，有無特效？

no

Thanks!

即買bibi

周街都係

大大力推

Rosa carl bibi 升邊隻先好

Rosa

hot zone 街場仲恐怖過gem
拎緊分行開又有
三隻行埋一堆又有
可能大家都仲摸緊點打同埋真係好易係咁死

好多豬隊友
同frd打先會玩新mode

日本同韓國好多

有冇都係人差sandy同仙人掌

我囉，一隻黃色都未中到

如果用百幾蚊買個有廿幾個star power 既帳值唔值？

好值

新年課左成千都係中得一粒

搞到我都想買添，又有仙人掌
但驚佢係呃我

有冇可能 課成千

成千蚊不如買我個個 所有英 sp齊哂仲有skin

買咗

吸果下有變都值

乘千

當都抵

岩岩新年先加入
啲key應該喂邊隻先好啲

補圖

其實冇咩所謂
反正最後都係全10lv

放番出去有賺

個人喜好優先啦

如果唔課 / 少課，個人喜好既先上lv9，少玩果d唔好郁住

lv9搏抽sp上 lv10，每季先有得玩星徽攞獎勵，咁應該最快

有錢重課既就skip我

點解尼排冇新年包既？我想課金

唔係出左啦咩

158$
500GEM 2個大箱 加幾百金幣

錯過左，唔知仲有冇
我嗰個$38 但想課$80
巴打課左？

通常課左平果個先會出貴一級果個?

Thanks all
最後主力升bibi先
拎劍加分唔少

最近成日遇到得一隻英700+盃lv9 其他lv1 嘅對手，係唔係少人玩咗，出咗啲電腦，好明顯係廢啲，動作唔似真人

好似我岩岩玩gem咁，一開波就衝去中間，死完返黎又要去返中間
玩jessie penny一波一波咁殺

抽齊

個旋風好似冇變得拋出去嗰舊變左

我係直接出158
小號出38
應該睇你隻ac進度

就講就出左個新年禮包出埋8bit 300 skin

抵唔抵買？29/33英，傳奇得烏鴉

8bit個新skin好正 平時無乜用8bit都想買

好型黑化系

個skin好撚嘈

舊傳奇單隻特價349，自己諗

課！抵！買！Go！

課左！

Spike好多mode都啱用 控場超勁

8-BIT個SKIN咁大咬,傻撚左呀

乜都齊喎300 合理啦

抵
有排都抽唔到，仲升埋180點
我4隻傳奇有3隻都係課金買

巴哈都有人講過

諗住同fd開心玩下
點知比人屠到仆街 差太遠
乜撚野matching system

793 match 到呢d 人都正常啦
本身750+ 已經少左一堆人

同fd組隊玩玩下normal 手痕轉玩pp
問題係拉個300杯同600杯點夠佢地玩
打到出唔到黎 好誇張

係咁架啦，成日都匹配到d高手比你打，要你以弱勝強on99

PP似係跟PP分黎MATCHING,唔係跟角色盃

matching 唔係計overall 你用高盃同低盃fd 玩九成都要預左輸
所以唔係同lv fd 我實用分身同佢地玩

打錯係分唔係杯

你係搵組定就咁單排?

個matching system係咁
高盃match太耐就會自動排d比較低盃既打

無睇清楚原來果場pp 黎
793 同900 又真係差幾遠 下次唔好呢d 時間打

仲要係對三條日本仔，9成預左輸啦

足球黎講都算神英

最好唔好夜晚打
呢d人通常就係呢個時間出黎
我之前夜晚打都遇過，打到懷疑人生

仆街嚟

破壞人地遊戲體驗

邊有咁撚平呀

你試下

買完話我知

屌佢老母臭系

我差沙廸

同埋仲有接近18粒star power未有

頭先課咗238

乜撚都冇

on99

好撚嬲

岩岩睇番d課金記錄 玩咗隻game年幾

課咗千五蚊 個ac都仲係咁撚閪

真係屌佢老母

新加入
有無公會收人？

平時都唔睇battle log打完就算
就係呢場比人屠到出唔到黎
即刻忍唔住望下係咩高手

我玩左差唔多一年，課既錢都同你差唔多
齊左角但差成30幾粒星

盃數?

左上果個2700

我嗰個係烏鴉但係想要仙人掌多d

幾點撞到？ 輸就輸硬
香港任何一隊打佢地都要收皮

想睇點屠法

課左X4,5個箱中左2個star power我要新英呀頂

有sp 已經算好啦，可以全部得錢㗎

同問，唔想遇到

認同 一粒sp值2000金幣
雖然企鵝好撚勁

5點左右

終於有bea 2 sp買nerf左先黎，屌
mrp唔知出2星嗰陣買到1星未

開左4百幾個箱先中

Max勁左好多

有錢就買
早買早享受

但佢比烏鴉個discount 我，但我想要仙人掌啊

Sandy用邊個SP好？

點解d人可以齊角齊星

唔知佢地課咗幾多錢呢

係傳奇就抵買

有里昂?

變左踢波神英

聽講封測d禮包送既野多d
同埋好似有得睇廣告拎key

1000鬆啲乜都齊 最近都係買skin

睇廣告double key

新手表示唔明咩滋味

而家仲有冇？

梗係無拉

但係依家上盃易好多
以前d英上五百盃真係要打生打死

易升先慘
單排跟英雄盃數d隊友同之前300盃咁on99唔知佢玩緊乜
每季季初跌返落500幾盃果d英打街場簡直群魔亂舞

不了，屌你老母萬幾盃3v3勝場夠膽得嗰幾百場
見到呢啲隊友都要喊三聲

仲話搞電競

唔撚搞好個matching 趕撚晒啲客走

屌佢老味 抽到新英打成晚3v3

都係match班幾百盃 衰過班電腦

sp1 勁太多

仲記得果陣每日淨係開晒d 廣告箱就留箱第二日先開

傷害好過回血？

回太少
同埋有傷=有視野

又係 唔該晒

有啲韓仔一開波就帶波入自己龍都唔知玩黎做乜撚

我鍾意用2多d

不過我冇1

亦唔會專登買

等抽

終於買到el brown個skin
依家玩el primo 玩多左

買jessie寶石版既騎士skin會唔會好傻
但我覺得靚過黑暗版

睇咩場囉 少草帶2 多草帶1

較早時間已經入手

鴨仔最正

唔會，我都係用光明版(因為佢出黑暗版前已買)

鴨仔都正 但係中意佢普通攻擊有個方向

150石
雖然我覺得自己都儲唔到10000星幣

10000星幣好易姐
真係唔得就等特價，之前做過特價69石就買到

好難wo 玩左一個月

岩岩玩又真係難左d咁等下特價

幾錢

算啦 下次有得買就即買 早買早享受

好似69石，開心使用中

Jessie用sp1定2？

1

好爽
睇住佢啲隊友追住佢黎攻擊 但係一啲用都冇

自己隊嘅就不斷轉圈

最後20秒完場

以前用高杯角玩siege 一輸真係會喊出嚟

以後決定叫滴答做工聯會

boss 瘋狂2有無人carry

最近買左Bibi 新skin日玩夜玩

想join

why

+1

今晚恭候兩位大駕

放炸彈

足球我用2 gem就1

滿地菠蘿

想買Sandy，有冇人記得最平要幾多石？

舊傳說最低349，sandy好似未做過349， 我記得做過最低519

尋晚飲醉左開個細箱中左mr p 以為發夢
原來真係中左

cls

我唔飲酒點先中到

想問下最近D新角色有冇咩介紹
我就知Sandy未nerf之前係破壞平衡嘅全能超人好似係

個組隊功能冇得打字，整黎其實有乜鳩用

呢下好反智

你指team chat ?
有得打字喎

新手一問
429石 Leon+line skin 值唔值得買?

Team街場果個

起碼你match到韓國人加mortis 可以唔玩

Btw死鬥Rosa真係好勁
打到最後決戰開技同人單挑ko人果下好爽
岩岩打雙人死鬥用Rosa衝左上500

Leon單隻最低價349，睇你鐘唔鐘意個skin

Leon 咁細粒 用唔用skin好似分別唔大

無買狼人？

唔覺勁比人撚就有份

有冇打boss insane 4
唔識玩

但係總有on9仔用緊脆皮時行埋黎自殺
同埋撞到Nita嘅話除非真係就快死唔係一定殺到佢

破壞平衡，我認為只有初代leon同rosa有資格

初代Rosa絕對係
可以打人開技打人開技不停loop
近戰連狂牛同拳佬都收皮

嗰陣玩巨型英雄rosa係癲到開咗盾之後可以正面同隻boss1v1仲要追住黎打
任何近戰英同佢1v1都死緊，就算shelly近距離開大都只係講緊shelly有時間走得甩

我聽過10級shelly可以俾開技嘅1級rosa殺

Rosa做王基本上對面5個人可以棄game投降

但我知道Sandy都好強好全能

rosa 一出個盾係有5定6秒
可以打完6秒再有下一個盾打人

又維護

請問barney邊隻starpower好啲？

推到一半無得玩

自己用慣左補血
但對線打過d 加傷barley 都好似幾好用

1技 可以長期9掉

單排升jessie上rank25升左幾日上上落落終於得左

用Mr. P 玩今日全草Bounty 好撚正
招大放仔時嚮哂鐘已經好膠
啲對手企係牆後面成個傻仔咁比人發現
仲未計招普攻打得又遠又連hit又穿牆又判定範圍大

可以推薦英雄夾下組合已經唔錯啦
重點係可以睇profile

關大唔大粒咩事.....

500已經唔係標準阿豬阿狗鳩打都上到

rosa真係.....7秒完全夠將對家迫返晒入自己復活點

咁又唔係
shelly夠連技接死佢既
前提要有齊3發彈同0距離貼實

係7一日後緊急修正4秒，之後再減到3

而家可能係
但係最初版真係打唔死

6秒
7秒就真係變左外掛

我記得係7
不過6定7都一樣係外掛

我都推緊Jessie 上rank 25
Solo showdown

Solo地獄

係，打得好辛苦
Ching 有咩推介？

duo 算係咁多個mode 單排最易升到25

penny 1同2技都幾勁 你地點揀

2勁好多 1除左siege打傻仔之外無用

我個人鐘意踢波 貪佢夠快完場 同埋算係無咁食隊友

但Jessie踢波好食隊友喎

終於全部lv10
除左max同mr P未抽到

我覺得幾好用喎 爭波好易行埋一堆

玩左幾耐

18年7月尾開始玩

2控場勁好多

呢隻game你搵唔到隊友都幾難打得高
今日mrp就900嗰陣連輸落返81x

下我覺得踢波先最食街場好多都冇傳波呢個詞語

要推得高就基本上一定要有個至少玩得同你差唔多既fd 長期夾架喇
800 盃後同以前500盃後差唔多，街場都好難齋靠自己升

同你差唔多
升齊使得啲cash都唔知有咩用

幾時再有brawl stars championship challenge??

Push 就快1001

唔知今次出線既打乘點，唔知邊度有得睇

終於推到隻Jessie 上rank 25

名

998留名

1001記住開新post

[I/A]Brawl Star 荒野亂鬥 (19) 1001開post